（胃癌支國）全球新增胃癌病例，一半在支那！

第12屆國際胃癌大會昨日在北京開幕，……。會上公布的數據顯示，中國每年新增的胃癌病例約為68萬宗，佔全球發病病例一半左右，大部分患者診斷時已為中晚期。

………

由於胃癌一經發現常為中晚期，患者存活超過5年的機會一般低於30%；

………不健康的生活飲食習慣是胃癌發生的重要危險因素；胃癌患者中，30至40歲的患者並不罕見，大都是抽煙成癮、嗜酒如命、愛吃油炸熱燙食物、三餐不定時、少吃蔬菜水果、工作壓力大、缺乏運動等。

坑渠油唔提？

有中國特色既土產黎